朗拿度個光頭就好可愛

拖舟都有個地中海
柏金就最怕搭飛機去比賽
卡路士個罰球就攞囇彩
碧咸同辣妹就相親相愛
華達拉馬個髮型就死都唔改
巴治奧唔入選就唔應該
等多四年咪要好耐？

有無90/00後知係咩？
btw呢屆WC自己最深印象係夾波王
睇到眼都突埋

夾波王係咪墨西哥條友？

係，白蘭斯高

仲有白必圖憑住個人技術....

有聲 讀得好快

睇ball一家大細最興奮

池奶 池奶 池奶 池拉

以前細個有餅90世界盃全接觸錄影帶，依家無咗

經典

Yaya 拖尼yeahyeahyeah